獌狗又失分

廢